［Live] 立法會區議會（一 ） 網上選舉論壇 有8位區議員出席

【區議會(一)功能界別 選舉論壇】
幾經波折，今晚最後將可舉行區一論壇，方便市民及區議員認識有意參選人士，以下是詳情：

日期：7月27日(今晚)
時間：20：00～22：00
主持：葉錦龍 張文龍

大家屆時可透過 梁柏堅（表弟） Pakkin Leung 葉錦龍 Sam Yip 及 張文龍 Dennis Cheung 面書專頁觀看。

今次論壇參加者有(排名不分先後)：
1. 任啟邦 （大埔）
2. 李家偉 （屯門）
3. 陳振哲 （大埔）
4. 司馬文 （南區）
5. 仇栩欣 （東區）
6. 劉卓裕 （荃灣）
7. 莫灝哲 （黃大仙）
8. 麥德正 （東區）

另外大會亦有邀請劉佩玉（深水埗），但大會未有收到其任何回應，敬請留意。

咁突然

要傳譯?

唔突然 講左兩個星期架啦

司馬文個罩

選舉論壇冇人討論

工黨同大叔好垃圾

有1300人睇緊

原來民主黨內部投票反對選區一只係多支持一票